女仔收兵叫娘娘，男仔收兵叫咩？

雞

雞蟲

叫正常

佛祖

噢巴

鳴金

娘娘腔

將軍

男仔叫發夢

爹爹

佛祖兵

郎朗